我宣布，口罩正式取代午餐肉既經濟地位

有口罩有閪屌

我承認你的宣佈

一個人可以一世都唔出街，但係唔可以一世都唔食野